想開個whatapps group練英文, 85 - 95

想開個whatapps group練英文，所有對話包括group聚都要用英文溝通，年齡85 to 95，英文水平大慨ITELS 6 - 7.5

利申UE oral C，ITELS 6.5

有意pm

有意！英文真係好重要

ITELS
IT E LUN SIN

可以download meetup, 入面好多language exchange嘅活動 俾你出嚟真人練

唔知work唔work架，試下only

成到group？ 有意

有興趣，可以點留電話？

年齡85 to 95